一人三套最愛嘅港產片

2046
神探
頭文字d

認真頭文字d嘅鏡頭同對白都係好深刻

天若有情
神探
門徒

依波拉病毒
門徒
三五成群

風雲1
激戰
賭俠大戰拉斯維加斯

獨家試愛
十分愛
我的最愛

門徒劉德華真係世界級
啲人吸毒關我咩事姐

低俗喜劇
一路向西
3D肉蒲團

三五成群

天地有正氣
仲慘過行西遊記

古惑仔1
古惑仔2
古惑仔3

葉念琛仆街啦

新不了情
金枝玉葉
門徒

以前好迷袁詠儀

靚咩

覺得佢好可愛活潑....

有名你叫袁靚靚

我覺得麻麻 尤其愈老愈走樣

少林足球

門徒
黑社會1
國產007

新不了情
倩女幽魂
阿郎的故事

呢套係我覺得係冇周星馳既電影入面最好笑既

頭文字D
九品芝麻官
龍咁威 特種警衛

賭俠2002呢

黑社會全部唔講粗口

阿飛正傳
春光乍洩
花樣年華

無間道1
無間道2
無間道3
無間道4

無間道5
無間道6
無間道7
無間道8

龍咁威
頭文字d
激戰

無間道
龍咁威
逃學威龍

無間道
頭文字d
三五成群

破壞之王
暗戰
大丈夫

監獄風雲
古惑仔3-烏鴉
寒戰

家有喜事
我左眼見到鬼
新紮師妹

重慶森林
一代宗師
志明與春嬌

擋不住的風情
蜜桃成熟時
香港奇案之強姦

新紮師妹
呢套真係到今日睇都仲識笑

無間道
東邪西毒

喜馬拉雅星
喜馬拉雅星
喜馬拉雅星

周星馳都佔幾套啦

無間道
神探
激戰

逃學威龍
寒戰
寒戰 2

72家租客
一家大晒
勁抽福綠壽

金國民
一家大晒
勁揪福祿壽

逃學威龍2
回魂夜
一代宗師

回魂夜
三五成群
龍咁威

阿飛正傳
花樣年華
2046

神探
頭d
激戰

無間道
花樣年華
籠民

逃學威龍
表姐你好嘢
精裝追女仔

春光乍洩
家有喜事
槍火

龍咁威1
龍咁威2
頭文字D

春光乍洩
胭脂扣

十年
藍天白雲
家有囍事1992